﻿Aufruf

all alle national gefilmte« Wühler des Wahlkreises
Teltow-Beeskow-Siorkow-THMotterckMß.

Logische Gedankenfolge eines Wählers:

Wählt nur Wahimänner am >2. November 1903, t»e ihre Stimme fm

Feilsch »nb Hammer

abgeben wollen, denn diese sind:

Unabhängig nach oben «nb unten;

Ihr Leben und Wirken ist im Wahlkreise bekannt;
Durch eigene Erfahrung sind sie berufen» praktische
Mittelstandspolitik zu treiben.

Ei- fnmtn sicher da» praktische Leben besser» -Xi. di- beide« Juristen» -»-Ich. di,

,-s-aaaai-a „liberalen Parteien" aufstellen.

Der nationalliberale Kandidat hat nach Anhörung einer Rede zur Reichstagswahl bet Herrn Hammer

öffentlich erklärt, 5|e der Ausführungen des Herrn Hamrner könne
er ohne weiteres unterschreibe».

Wozu also eine SlmderkandidatMf

Die Fortschritts- oder freisinnige Partei, mit der sich die Nationalliberalen verbrüdert haben, stimmte gegen alle»,
was Deutschland groß gemacht hat. sodaß Bismarck einst sagte: „Der Freisinn bekämpft alles, was Deutschland groß,
reich und eiutg gemacht hat."

Die Nationalliberalen unseres Kreises habe« gar keinen Anspruch daraus, ei« Mandat für sich alletu
haben zu wollen, denn sie erhielten bei den letzten Reichstagswahlen von 132 128 abgegebene» Stimmen	gftfJJC

<^(p04 stimmen und nun verbünden sich die Nationalliberale» mit dem Freisinn» der bei uns im Wahlkreise hei
den Sieichstagswahlen unter B-rustri»'S Leitung tmme, für die Sozialdemokratie tte&tittitn ist!!

Der Fluch Deutschlands war die Uneinigkeit!

Wühler! j-igl, dasi Ihr diesmal einig sein waü, gegen dir raie Gesahr! Soll man in Preußen mit Finger«

ans bcti Wahlkreis Teltow-Beeskow-Storkow-Charlottenburg zeigen? Soll in:
prcuhische» Landtage ein Sozialdemokrat einziehen?

197 und 198. Konservatives Flugblatt aus dem Wahlkreis Teltow-Beeskow-

Storkow-Charlottenburg